［迷屍］點睇大熱天時開窗揸車既人？

主要係想知私家車（揾食車、貨車嗰啲唔計）係咩原因 坐喺架車成四十度都可以面不改容咁開住個窗 我就真係唔得 不過呢類人都主要集中喺啲舊款mk車多 係咪因為覺得架車唔夠力要閂冷氣所以先開窗

食煙撚

如果行緊公路飛住去, 有時開窗都舒服既, 無想像中咁熱, 雖然都係熱

唔係喎 冇食煙既都有好多 喺紅隧口見唔少 幾撚捱得

行住車keep住有風都ok既。不過依家星期真係要開翻冷氣

天氣太熱，開左冷氣同冇開無分別

咁真係為環保出一分力

開左冷氣用左多左好多油

夏天壞冷氣真係會想死

一入夏天都未閂過冷氣
不過耐左好似有陣味

所以開始熱之前即換左冷氣隔

想知停車開冷氣 可以開幾耐左右 成日驚開到無電
以垃圾錢七黎講

打南磨邊有咁易冇電

啱啱揸車去食飯 喺燈位同架牛肺dc2平排 又係開哂兩隻窗喺度享受中午既熱力 真係好撚熱血

成身汗吹冷氣重死
有自然風吹落啲汗到其實好爽

車內果個？

不如問下大熱天時渣電單車的人先
人地仲要戴住個頭盔

有頭髮邊個想做癩痢

尋日見人渣架寶馬開逢，仲要車住條女，時間係下午1點

人地有女出火 冇咁熱
連登仔邊有

有時開冷氣都要開窗吹幾分鐘

我見到佢咁係車入面開住冷氣都覺熱到仆街

提醒左我一個問題 樓豬點知人地有無開冷氣

我每次啱啱開車都會開窗揸一陣先
因為用出面啲風加埋冷氣一齊吹先係降温最快方法

擺露天多？